成個時事台俾人洗版

今日簡直洗版嚴重，完全廢up、玩野
唔知個d係真"波台狗"定打手五毛
嚴重阻礙所有會員睇時事post

admin會唔會做野？

推 還我正常cc台

要做乜撚嘢
整個咁撚戇鳩嘅block臺功能 諗出嚟條友都唔知係咪坐撚住個腦

Block撚咗叫春台不知幾爽

block cc台有咩用？ 有d post好明顯完全同時事冇關係，admin會唔會作出警告？定還是我地本身可以report個post完全離題？

又屈毛
波台手足撚緊狗既年代你都未開始上高登

想問下撚狗有討論價值嗎？

不如咁，開個撚狗台你地撚飽佢

我只係想要返正常時事台

阻住cc台各位建國大業，我代替全體波台手足道歉

乜想睇時事post=要建國？

你地要入黎廢up都好，俾admin睇下你班撚人有幾煩

至少要切柒煲湯派街坊

ching ho ball

繼續啊

希望手足唔好搞分化 cc台同波台無分你我

比admin睇煩鳩人板

連仔有生之年見到我地波c融合，開心都黎唔切啦

乜連囝唔覺得係有班人有組織惡意洗版？唔係話要打壓言論自由，但真係1d應對方法都冇？

本身對波台友無咩感覺,但係今次見到有班attention whore叫春,
好支持ban 咗佢地

同埋咁樣洗版法，根本係變相一言堂，正常post完全俾人推下去，想講句自己立場既意見都洗走晒，咁對正常使用既會員又公平嗎？

有得畀會員揀自己想睇嘅台到底有咩問題？

認真 不如比人揀吹水台filter第2個台的post

成版都係蔣介石

笑撚死 你知唔知一言堂點解
原本既cc台就真係一言堂啦

我淨係知班人而家玩到時事台仲吹水過吹水台

如果你覺得咁樣叫還擊未免太幼稚

原本既時事台係一言堂請舉例子

我淨係知前個排就好多批鬥、冷血、反智post

呀蔣

Trolling 同表達意見要分清楚
洗版加無意義內容好明顯係trolling

係cc台反青政=熱狗
反本土=五毛

完全同意邊個人洗版都要負責
包括而家班撚人

時事台都有人叫唔好覆呢d post
乜而家班撚人又認真左要反擊所以要洗版

乜班撚人係咁蠢咁可笑？

labeling 同一言堂差好遠
你唔會因為有人name calling 而影響人討論，除左比人call 個個唔開心之外

咁宜家波台融合更加唔係一言堂啦

懷疑樓主係五毛搞分化
唔該連仔跟進下

五毛既責任就係洗走晒大家需要關注需要討論既事
你班撚人而家做到啦，五毛真係多謝晒你地，俾人利用又冇錢收

乜同支那講既支港溶合論咁似既

更加？一言堂係一個狀態而唔係cline
咁一班人spamming， 去阻止人表達，咪就係想創造一個一言堂狀態，比所有人唔可以反對/表達某種意見，即係trolling

點樣阻止

spam

佢地spam我地就唔可以回覆咩

why 你講野要一半中一半eng呢
abc？

咁但係你認同正字？反5p清算post ?
佢地都可以回覆
重覆spam 同正常使用表達，係有明顯分別，spam 目的係阻止正常表達，當有人咁樣做就係制做一言堂狀態

cc台有正常過

成班痴線佬又扮正常人

有班撚人起度時事台要正常都幾難

cc台係on9 但都仲有個賭博台係底 你話死唔死

我都想要個正常既波台

點解時事台班友成日都要入黎踩場呢

見到你喺時事台出沒 我諗我會同意你既講法

個班打手你又洗乜咁認真

時事台已經有人呼籲唔好理個d post

而家五毛啊打手啊真係好多謝波台清

時事台割蓆真係傳統黎
同件垃圾勇文青撐完蔣介石之後割蓆笑鳩佢一樣